最多人跟風學既樂器係咪結他

基本上9成後生仔都有學過

結他掃chord如果唔高要求，或者首歌chord progression簡單，可以好易上手

鋼琴都係

兩樣都易學難精

其次cajon

好彩我玩beatbox
少d人跟風

玩開三角鈴

連非洲鼓都扮到

第一種玩既音樂係口哨
利申 幼稚園開始吹

聲帶 每個人音色都唔同 仲好Q難學添

易學就好
可以show off了

大把人為左busking而學啦

唔係ukelele多D人跟風咩

我想學打鼓

學緊色士風

玩開非洲鼓